政治目的大於一切 林奠係唔係想靠疫情平息示威活動

佢唔封關 目的係咩？